(超重要) 11月24日早D投票! 政府極可能會半日停止投票!

過去呢兩日發生既野令到香港人覺得好唔開心, 好失望
但我地要知道呢一場係一場持久運動, 任何幫到場運動都要做好佢! 唔好因為咁11月24日就灰左唔出黎投票!

講返先,小弟做中資公司, 老闆今日叫左D員工入房問投票意向, 咁我老西都話投建制啦, 仲話不嬲投開民賤聯, 跟住老闆就叫我地果日早D投, 話晏左既唔知會唔會投唔到架咁...

眾所周知掌心雷果D係一早一車一車咁送去投票, 我有理由相信政府會用埋D下三流手段, 可能去到中午1-2 點就唔俾人投, 跟住就剩係計朝早既票!

所以請大家果日早D去投呀!!!!!

push

Push

tui

今日到星期6 黎講一d 都唔重要
有咩23號晚先講

你ARM, 我星期6再開POST

一早7：00就等開門，投咗先，
記得係開0730呀